經濟下跌 支那狗係香港買既樓跌一半價我都射精射到仆街

大家繼續做
一齊上樓

一齊上樓

支那狗唔夠錢啦，仲唔賣樓補血？